光復香港，武裝革命

刀仔鋸大樹?

d 武裝係邊到嚟先得架

消息？睇真啲 切勿盡信

新口號？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳希望唔只係一個口號，而係有實際武裝抗爭行動
最少要有火箭炮唔該

係咪笑話嚟㗎？使唔使笑㗎

廚房總有幾把

呢個只係最簡單最基本嘅武裝

老鳳唔想呢句係笑話/口號，而係真實行動

諗下好啦 真係光復咗 泛民點叫你繼續入錢比佢啊?